中國駐英大使館自爆 10.1遭60面具人外牆塗「香港獨立」

【逆權運動】中國駐英大使館自爆 遭60面具人外牆塗「香港獨立」

香港反送怒潮持續燃燒，「戰火」更疑似蔓延至英國。中國駐英國大使館今日突然自爆，周二「10.1」當晚，有60多人戴着黑色面具掩飾身份的人士，聚集在使館的官邸前「製造麻煩」。他們將隨機物品扔到大門外，甚至在大門兩側的牆上寫了「香港獨立」等口號。

中國駐英國大使館發言人並未交待有關事件詳情，只是批評，這些可悲的行動是反中國的，目的是破壞香港的穩定，「他們嚴峻地挑戰了中國的主權和領土完整，威脅到中國大使館的尊嚴以及大使館處所和人員的安全與保障。我們強烈譴責這種行動，並表示嚴重憤慨。我們敦促英國警察對這一事件進行徹底調查，將罪犯繩之以法。」

發言人又謂，「蔑視中國大使館的可鄙行為再次證明了一個鐵定的事實，那就是反對派和激進勢力的真正政治意圖是動搖香港並癱瘓特區政府，以便他們可以奪取香港的行政權力並腐蝕『一國兩制』的實質。」

發言人最後重申，中央政府堅決支持香港特別行政區政府和香港警察採取一切必要措施打擊暴力和制止犯罪，以期盡快恢復社會秩序，維護法治和社會和平，並確保香港的長期繁榮與穩定。

據立場新聞引述消息指，10月1日晚確實有數十名港人在英國倫敦遊行聲援香港抗爭。他們大多身穿黑衣，戴上口罩，手持「光復香港，時代革命」等標語，沿途又撐起雨傘。遊行隊伍抵達中國駐英使館時，有人用噴漆塗污使館門牌，又有人用鐳射激光筆照向使館。
《新京報》/ 立場新聞

自導自演
見冇人報道先自爆
大陸屈港獨係常識

唔好畀淋病spin走！！！錯重點！！！
萬一正苦真係用緊急法推蒙面法，焦點應放在緊急法！！！

都話冇人講香港獨立！
屌你中共最叻屈9人
知唔知香港人有咩訴求呀？